[煞科周末!]#李佳芯 陳法拉 朱千雪 文詠珊 苟芸慧 謝安琪 18-19 LIHKG香港超級女神聯賽第34輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

杜小喬 : 文詠珊
麥明詩 : 倪晨曦
林嘉欣 : 李靜儀@SG
苟芸慧 : 陳法拉
陳嘉倩 : 馮盈盈
陳穎欣@SG : 陳瀅
沈卓盈 : 鄧麗欣
朱千雪 : 李佳芯
張曦雯 : 謝安琪

超聯第三十三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽第34輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-5-11 12am-10pm

(18)杜小喬vs文詠珊(4)

tosiukiu janice_man

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:02am-10:02pm

(16)麥明詩vs倪晨曦(8)

lousia_mak misselvani

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:04am-10:04pm

(14)林嘉欣vs李靜儀@SG(13)

karenalamkayan heidibibe

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:06am-10:06pm

(5)苟芸慧vs陳法拉(2)

joyfulck falachenfala

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:08am-10:08pm

(15)陳嘉倩vs馮盈盈(7)

kasin520 crystalfyy

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:10am-10:10pm

(17)陳穎欣@SGvs陳瀅(11)

yannyyc missjni

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:12am-10:12pm

(10)沈卓盈vs鄧麗欣(12)

jessie_sum stboo

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:14am-10:14pm

(3)朱千雪vs李佳芯(1)

tracytschu aliaime

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-11 12:16am-10:16pm

(9)張曦雯vs謝安琪(6)

kelllycheung kaytse

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

[唔好錯過呢次機會]LIHKG香港女神聯賽 來季(19-20)新加入女神提名大會
#TVB Viu 樂壇 影圈 其他

有興趣可以入去提名
錯過咗呢次提名,唔單止聯賽既新人你無say
就連盃賽既非聯賽女神你都會一次過錯過埋提名架
有心水就行動啦~每人限提20人

杜小喬 : 文詠珊 15(+1)-81= 16-81
麥明詩 : 倪晨曦
林嘉欣 : 李靜儀@SG
苟芸慧 : 陳法拉
陳嘉倩 : 馮盈盈
陳穎欣@SG : 陳瀅
沈卓盈 : 鄧麗欣
朱千雪 : 李佳芯
張曦雯 : 謝安琪

杜小喬 : 文詠珊 15(+1)-81= 16-81
麥明詩 : 倪晨曦 27(+2)-60= 29-60
林嘉欣 : 李靜儀@SG
苟芸慧 : 陳法拉
陳嘉倩 : 馮盈盈
陳穎欣@SG : 陳瀅
沈卓盈 : 鄧麗欣
朱千雪 : 李佳芯
張曦雯 : 謝安琪

杜小喬 : 文詠珊 15(+1)-81= 16-81
麥明詩 : 倪晨曦 27(+2)-60= 29-60
林嘉欣 : 李靜儀@SG 24(+2)-50= 26-50
苟芸慧 : 陳法拉
陳嘉倩 : 馮盈盈
陳穎欣@SG : 陳瀅
沈卓盈 : 鄧麗欣
朱千雪 : 李佳芯
張曦雯 : 謝安琪

杜小喬 : 文詠珊 15(+1)-81= 16-81
麥明詩 : 倪晨曦 27(+2)-60= 29-60
林嘉欣 : 李靜儀@SG 24(+2)-50= 26-50
苟芸慧 : 陳法拉 35(+3)-56= 38-56
陳嘉倩 : 馮盈盈
陳穎欣@SG : 陳瀅
沈卓盈 : 鄧麗欣
朱千雪 : 李佳芯
張曦雯 : 謝安琪

杜小喬 : 文詠珊 15(+1)-81= 16-81
麥明詩 : 倪晨曦 27(+2)-60= 29-60
林嘉欣 : 李靜儀@SG 24(+2)-50= 26-50
苟芸慧 : 陳法拉 35(+3)-56= 38-56
陳嘉倩 : 馮盈盈 15(+1)-65= 16-65
陳穎欣@SG : 陳瀅
沈卓盈 : 鄧麗欣
朱千雪 : 李佳芯
張曦雯 : 謝安琪

杜小喬 : 文詠珊 15(+1)-81= 16-81
麥明詩 : 倪晨曦 27(+2)-60= 29-60
林嘉欣 : 李靜儀@SG 24(+2)-50= 26-50
苟芸慧 : 陳法拉 35(+3)-56= 38-56
陳嘉倩 : 馮盈盈 15(+1)-65= 16-65
陳穎欣@SG : 陳瀅 11-66
沈卓盈 : 鄧麗欣
朱千雪 : 李佳芯
張曦雯 : 謝安琪

杜小喬 : 文詠珊 15(+1)-81= 16-81
麥明詩 : 倪晨曦 27(+2)-60= 29-60
林嘉欣 : 李靜儀@SG 24(+2)-50= 26-50
苟芸慧 : 陳法拉 35(+3)-56= 38-56
陳嘉倩 : 馮盈盈 15(+1)-65= 16-65
陳穎欣@SG : 陳瀅 11-66
沈卓盈 : 鄧麗欣 34(+2)-36= 36-36
朱千雪 : 李佳芯
張曦雯 : 謝安琪

杜小喬 : 文詠珊 15(+1)-81= 16-81
麥明詩 : 倪晨曦 27(+2)-60= 29-60
林嘉欣 : 李靜儀@SG 24(+2)-50= 26-50
苟芸慧 : 陳法拉 35(+3)-56= 38-56
陳嘉倩 : 馮盈盈 15(+1)-65= 16-65
陳穎欣@SG : 陳瀅 11-66
沈卓盈 : 鄧麗欣 34(+2)-36= 36-36
朱千雪 : 李佳芯 24(+2)-61= 26-61
張曦雯 : 謝安琪

杜小喬 : 文詠珊 15(+1)-81= 16-81
麥明詩 : 倪晨曦 27(+2)-60= 29-60
林嘉欣 : 李靜儀@SG 24(+2)-50= 26-50
苟芸慧 : 陳法拉 35(+3)-56= 38-56
陳嘉倩 : 馮盈盈 15(+1)-65= 16-65
陳穎欣@SG : 陳瀅 11-66
沈卓盈 : 鄧麗欣 34(+2)-36= 36-36
朱千雪 : 李佳芯 24(+2)-61= 26-61
張曦雯 : 謝安琪 27(+2)-47= 29-47

今季超聯完 謝謝支持